其實藍絲/五毛究竟點睇721？

一班就話林卓廷帶頭入去開片
一班就話係元朗居民自發走出嚟保家衞國
一班就話係本身喺上環嘅手足走咗入元朗示威，所以先trigger白衫大軍

究竟係點架

我班親戚:

我唔知我唔理總之係佢地既錯

我班親戚係話返我唔識，而佢哋睇嗰套先係真，佢哋叻晒

對某種意識型態狂熱既人會失去理性

係佢地攪事先

咪話林卓庭帶隊入元朗 白衫保鄉衛族
何妖出親黎都咁講

咁警察去左邊

仲有一班係話警察同黑社會合作係好合理
警察搞唔掂咪揾黑社會囉

721白衫咪藍絲囉，點樣睇自己？

睇何妖同警方點解話